學生搵剪片 輕便 laptop

剪到片順 可以打下機 帶翻學輕嘅
唔該大佬

求

mbp

15" 起

iPad Pro 11吋
呢個價位性能無敵

4K 60fps Minesweeper

lenovo x1 carbon

xps15

雖然係中國野
但window得thinkpad同xps可取

XPS

邊個gen好

Mbp

我用gen6都夠

T480s

呢個價位 mbp bootcamp裝返windows 10 都仲抵玩過thinkpad

除咗你對kb好有要求 咁先要等下代mbp

想睇下有冇價位低小小/性價比再好啲嘅

師兄我咁啱放梗mpb

Dell XPS / Razer Blade / LG Gram / mbp / surface book
唔得就 mba / surface pro

Lenovo / XiaoMi / Huawei 大陸機不了, 雖然話高性價比

下面三部得Lenovo唔係完全垃圾 不過Lenovo cs 唔算好

要ultrabook 一係apple 一係xps 冇咩可以揀

xps 就麻煩少少 要undervolt 同埋repaste apple就要忍佢知keyboard